
                      ... La deje de ver a los 16:13, cuando a 1 nena de 18 años le muestran los cenos. Ahí el director (que ni se quien es, ni mi interesa), se fue al carajo.... Xq hacen falta escenas de desnudez para una película de terror (y más de 1 nena)?? Acaso no tienen imaginación?? Asco total, si pudiera ponerle menos de 1/2 estrella, se lo pongo.
        
            